如果邊位娛樂台老公死於武漢肺炎 我決定自殺死然後同佢合葬

不懂怎麼表現溫柔的我們
還以為殉情只是古老的傳言

不要死。。。

等你啲老公死哂 咁你以後就只屬於我一人了。。。

佢死全家啦

你準備同佢一齊長眠啦

佢唔係娛樂台老公

我是屬於大家的

我想獨佔你...

哇一睇就知佢有性病😂

來好好給我活著就似最初...